藍斯入三粒戴帽

係咪代表有人要死

你唔講都醒唔起佢係死神

送雲加一程